毒撚儲女僕相畀家長打去Cafe投訴

話說啱啱同Frd第一次係旺角某女僕咖啡體驗，有個女僕接到一個家長嘅電話，話發現個仔影咗一堆女僕相，投訴女僕咖啡令佢個仔沉淪，個女僕不斷解釋佢地係正當生意有哂牌同規矩乜性 ，同話令郎唔一定係幫襯佢地⋯⋯

不過啲毒撚真係幾可憐，現實冇女，日撚日去女僕咖啡坐同影相，影完相留番屋企打J，然後畀屋企人發現又累埋個女僕畀人屌。

好心你地照下鏡，睇下存摺先喇，咪以為影下相就有得屌女僕先得㗎

咁快沉

比朋友知道咗都會覺得收恥，仲要係老母

del咗le佢重post

日日上女僕咖啡已經係羞恥

FBI

毒撚真係好恐怖

我自認小毒 但某部份毒到入骨嗰啲真係幾可怕下 完全生活係自己嘅ff世界 講嘢又中二病咁

有次貪玩係東京上左次女僕cafe
Dllm, 真係打冷震
最尾影完張相頂唔撚順dum尻埋